越係強硬鎮壓 越要輸出革命

本來都唔撐 唔想港獨
係要標籤港獨 迫人港獨

721 811

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

做文宣講公寓單野比班大陸人睇

寄信輸出革命，數目由警方決定